{"ocean":[{"level":"1","type":"ocean","question":"Mul on kest ja liigun ookeanip√µhjas v√§ga aeglaselt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kannan oma maja selili."},{"text":"Olen j√§nesest aeglasem."},{"text":"Mulle meeldib taimi s√º√ºa."}],"options":[{"label":"Krabi","isCorrect":false},{"label":"Tigu","isCorrect":false},{"label":"Kala","isCorrect":false},{"label":"Meretigu","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"2","type":"ocean","question":"Olen suur ja sinine ja soolane, paadid seilavad minu peal. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Katan suurema osa Maast."},{"text":"Minu √ºletamiseks on vaja paati."},{"text":"Mulle maitseb nagu sool."}],"options":[{"label":"J√§rv","isCorrect":false},{"label":"Ookean","isCorrect":true},{"label":"J√µgi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"3","type":"ocean","question":"Mul on kaheksa k√§tt ja elan meres. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin v√§ikestest ruumidest l√§bi pigistada."},{"text":"Ma saan v√§rvi muuta, et end varjata."},{"text":"Mul on palju relvi."}],"options":[{"label":"T√§htkuju","isCorrect":false},{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"Meduusi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"4","type":"ocean","question":"Olen suur teravate hammastega kala. Inimesed kardavad mind vahel. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen kalat√º√ºp."},{"text":"Mul on v√§ga teravad hambad."},{"text":"Elan ookeanis."}],"options":[{"label":"Delfiin","isCorrect":false},{"label":"Haid","isCorrect":true},{"label":"Vaal","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"5","type":"ocean","question":"Teen oma kodu koore sees, aga ma ei ole tigu. K√ºlili sikutan liival. Mis ma olen?","hints":[{"text":"K√µnnin k√ºlili."},{"text":"V√µin kesta sees elada."},{"text":"Ô∏è V√µib-olla leiad mind rannast."}],"options":[{"label":"Krabi","isCorrect":true},{"label":"Merikilpkonn","isCorrect":false},{"label":"Merekarp","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"6","type":"ocean","question":"Olen v√§ga suur loom, kes elab ookeanis ja hingab √µhku. Laulan ka laule! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen imetaja, mitte kala."},{"text":"Ma v√µin teha helisid vee all."},{"text":"Elan ookeanis."}],"options":[{"label":"Tihend","isCorrect":false},{"label":"Vaal","isCorrect":true},{"label":"Morss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"7","type":"ocean","question":"Mul on k√µva kest ja ujun ookeanis. Munen oma munad randa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga vana."},{"text":"Mu beebid kooruvad munadest."},{"text":"Ma v√µin s√º√ºa mererohtu"}],"options":[{"label":"Merikilpkonn","isCorrect":true},{"label":"Merisipelgas","isCorrect":false},{"label":"Merehobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"8","type":"ocean","question":"Olen pikk ja peenike ja n√§en v√§lja nagu madu, aga elan ookeanis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Liigun lainelise liikumisega."},{"text":"Elan ookeanis, kuid ei ole meremadu"},{"text":"Jahin v√§iksemaid kalu."}],"options":[{"label":"angerjas","isCorrect":true},{"label":"Meremadu","isCorrect":false},{"label":"Uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"9","type":"ocean","question":"Olen koht, kus ookean kohtub maaga. Sandcastle'e saad ehitada siit. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Siin saab p√§evitada."},{"text":"lainete krahh mulle."},{"text":"Ô∏è See on valmistatud liivast."}],"options":[{"label":"J√µgi","isCorrect":false},{"label":"Rand","isCorrect":true},{"label":"J√§rv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"10","type":"ocean","question":"Olen v√§rviline, pointless objekt. Sa v√µid mind leida elamas ookeanis. Ma olen kalat√º√ºp. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen kalat√º√ºp."},{"text":"N√§en v√§lja nagu hobune!"},{"text":"Saan sabaga asjadest kinni hoida."}],"options":[{"label":"M√µ√µgakala","isCorrect":false},{"label":"Merehobune","isCorrect":true},{"label":"angerjas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}}],"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mul on kuus jalga ja meeldib lillede √ºmber sumiseda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Teen midagi magusat."},{"text":"Mul on mustad ja kollased triibud."},{"text":"Kogun nektarit."}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"2","type":"bug","question":"H√ºppan ringi ja s√∂√∂n taimi. Tavaliselt olen roheline. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Armastan s√º√ºa rohtu."},{"text":"Teen siristavat h√§√§lt."},{"text":"Mina olen lehtede v√§rv."}],"options":[{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false},{"label":"Fly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"3","type":"bug","question":"Marsin ridadena ja kannan toitu tagasi oma koju. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga v√§ike ja tugev."},{"text":"Elan koloonias."},{"text":"Elan tihti kivide all."}],"options":[{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"4","type":"bug","question":"Mul on v√§rvilised tiivad ja alustan r√∂√∂vikuna. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kunagi roomasin."},{"text":"Lendan √ºmber lillede."},{"text":"Mul on ilusad mustrid."}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false},{"label":"S√§√§sk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"5","type":"bug","question":"Ma s√ºttin √∂√∂sel. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚ñ´ Ma v√µin kumada."},{"text":"Sa n√§ed mind pimedas."},{"text":"‚ñ´ Ma ei ole kuum, kuid ma s√§ran."}],"options":[{"label":"Firefly","isCorrect":true},{"label":"Koit","isCorrect":false},{"label":"Kriket","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"6","type":"bug","question":"Keerutan veebi, et oma √µhtus√∂√∂ki p√º√ºda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Ehitan kleepuva l√µksu."},{"text":"Ô∏è Mul on kaheksa jalga."},{"text":"Minu veeb on nagu nett."}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"7","type":"bug","question":"Teen √∂√∂sel k√µva h√§√§lt, h√µ√µrudes tiibu kokku. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu laul on v√§ga vali."},{"text":"Elan puudes."},{"text":"‚òÄÔ∏è Sa kuuled mind ainult suvel."}],"options":[{"label":"Kriket","isCorrect":false},{"label":"Cicada","isCorrect":true},{"label":"Rohutirts","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"8","type":"bug","question":"Mul on k√µva kest ja roomab maas. M√µned arvavad, et mul on vedanud. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul v√µib olla laike."},{"text":"S√∂√∂n lehet√§isid."},{"text":"Olen mardikat√º√ºp."}],"options":[{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"9","type":"bug","question":"Ma joon verd ja mulle meeldib sind hammustada, eriti √∂√∂sel. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ike ja t√º√ºtu."},{"text":"Olen aktiivne, kui magad."},{"text":"J√§tan s√ºgelevad hammustused."}],"options":[{"label":"S√§√§sk","isCorrect":true},{"label":"Fly","isCorrect":false},{"label":"Tick","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"10","type":"bug","question":"Ma v√µin su riided √§ra rikkuda ja neisse pisikesi auke n√§rida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"S√∂√∂n kangast."},{"text":"Mulle meeldivad tumedad kohad."},{"text":"Kahjustan villa."}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false},{"label":"Koit","isCorrect":true},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}}]}